{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 네이비하우스펜션"
    },
    "text": "ドイツ村に位置するペンションは車で3分の距離にあります。 ペンションの周辺にはムルゴン海水浴場が位置しています。 ただし、ペンションの予約時に注意すべきことがあります。 予約可能な期間は7月23日から8月7日まで、10月1日から10月2日まで、そして10月8日から10月9日までです。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご利用いただけますし、2人なら15,000ウォン、4人なら20,000ウォンが追加される現地決済があります。 共同や個別にバーベキューができますし、雨天や冬季にもご利用いただけます。 幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 追加料金が発生し、現地決済で行われます。 無料Wi-Fiを利用でき、ペットは出入りできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはドイツ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションからムルゴン海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションからムルゴン海水浴場までの距離は車で3分です。"
        },
        {
            "question": "予約可能な期間はいつですか？",
            "answer": "予約可能な期間は7月23日から8月7日まで、10月1日から10月2日まで、そして10月8日から10月9日までです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューには追加料金があります。2人なら15,000ウォン、4人なら20,000ウォンが現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは共同や個別にできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは共同や個別に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季にもバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、雨天や冬季でもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊人数に含まれます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションで無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションに出入りすることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 464
    }
}